厲害了我的國, 解放軍要係南海實彈演習, 反擊美帝

美中緊張情勢攀升之際，中國人民解放軍23日宣布，將於7月25日至8月2日在南海的門戶、雷州半島以西海域，進行大規模實彈演習，並實施封海公告，反制美國意味濃厚！

以下為演習地點

咁近 Hanoi 即係代表

可唔可以俾d勇氣 企出少少

由於解放軍火力太強, 怕誤傷南海美軍, 所以搵個海南島擋一擋

Source?

唔撚係九段線咩 企出啲唔怕wo

學伊朗喇. 自炸

扒龍舟？

笑死 想打越南咋？

要演習就去九段線玩啦
縮入海南島食海南雞飯咋？

最近我唸起一隻game

似打海南多D, 可能自貿區有分離主義

9 縮到禁入，好心就收埋咪演習la

張圖真係拎黎呃五毛

以為好大，其實就⋯

以為海上摺被

美國軍演係做俾中國人睇，中國軍演亦都係做俾中國人睇

九段線唔係畫到好出面咩
做咩唔企出啲呀

係角落演習

總加速師

縮埋一邊就執柒啦

何必呢...